琴晚落尖嘴飲vodka食shisha 有個mk排骨賤種係到笑9我食幼煙..

話說琴晚同班frd落尖嘴諗住chill下 去左間bar到飲vodka食shisha 但係蒲開都知就算食shisha都知要食下煙仔先可以頂到條癮
咁我拎左我包藍莓幼出黎食 點知食食下隔離枱條mk排骨死賤種大大聲同佢同枱個女仔講
吊奶星你睇下隔離個"la"型食幼煙wo 幾能漆
我即刻忍唔能住成杯vodka淋埋去問佢你講麥能野牙 吊你老母
之後唔知件白骨精係咪想開拖就開始除衫 咁我無理由唔show下我145cm 89kg既body
吊你老母最後我比佢打到牙都甩埋 先知原來佢食開紅双喜 搞到我埋完單死死地氣走去7仔買翻包純萬下火 我吊..==

拉

垃圾

推

g持樓豬

145cm
未夠秤就學人食煙飲酒

笑返佢條女含幼撚

唔射精我副body?

證明連登最多痴線佬

你有咁既body都仲打敗人仲好意思講野?
如果我有咁既body當年就唔會輸比mk子

男人老狗食幼煙
扺你比人打啦肥仔

Btw唔好假膠好冇

虎落打到佢仆乖啦

但係你比wendy打到撲街..==

男人老9 食乜撚嘢幼煙

係咪藍莓5

幼煙好 唔好臭親我